有無人有Code 10背囊

好用嘛
好似好大嗰

pish

幾好
係拎野煩少少
我唔洗成日開個袋所以無咩問題

巴打幾高
大唔大得過Gregory day pack

米8多啲
我諗差唔多掛
你上去搵尺寸啦
400蚊呢個水準我覺得好正

一開始買番黎果陣覺得入面有陣臭膠味 但用左一排就散哂
放到好多嘢，真係100%防水，而且個款又唔錯。
不過最緊要係你買左番黎之後要研究點卷先最靚，我就慣左留番啲空氣係個袋入面先卷，依樣你買左番黎先會明
我175 咩起無乜問題

有無卷咗嘅圖

點買到400

記得之前一收到貨,成班連登仔放都放唔切